唔撚忍 登報 要求政府設立禁閉營

唔可以再比班南亞狗週圍走

設禁閉營???
你問過難民之父未呀

重乜撚野建
即時遣返啦 仲要side錢養班仆街含家剷
你唔係大愛成咁呀

日日禁閉營南亞人大戰紀律部隊
要求馬會每日開盤
ViuTV直播

其實唔比佢地周圍行都好合理

我錯喇
一包卡碧夠唔夠呀

紀律部隊代表扭記

應該要好似緬甸趕走啲唔知羅咩人咁